這是正式錄用的速龍嗎？？？？［有圖］

抵撚死

好撚7

用不推文
好撚柒

個筒襲警，即拉

好身手

Hi 左野

佢仆街坐咗喺地吓好似好撚驚咁

用返四隻腳行路啦 扮型

笑死

諗起碧咸著老西斬波跣親果下

可想而知佢地對鞋係幾跣腳或者套裝幾重

哈哈哈哈哈
笑撚死人咩

扮係地下跳一part舞先起身嘛

推

你識咩
呢啲叫後發先至

笑夠未

告鳩個雪糕筒襲警

辣撚殺柒少陣都唔得

未

屌你老母柒撚到

屌你老母，想笑撚死人咩

柒少次係咪咁難

黎明

用不推文

元朗大總統表示：自行滑倒的。

屌，又仆街，唉，唔撚驚。蒙晒面認唔到我

個雪糕筒襲警

好彩附近無人
唔係又襲警

可能撞倒野

雪糕筒:

仆街c朗黎既

柒到爆

只有一個方法可以有效打擊藍屍

呢招系以屁股踩甲由，學堂有教的

陰公 個個雪糕仲硬淨過件死差佬

似被鬼抆腳

柒撚到

柒到

又呃工傷

屌你老母 唔弱智都做唔到畜聾

不推文笑死

鑊鑊都仆街

喺巴士大大聲笑咗出黎

都叫佢地用返四隻腳行架啦 學咩人用兩雙腳

有班警察弱智仔

頂！笑左

柒到飛起

屌

WTF

唔準笑
踢走雪糕筒 換番塊小心地滑俾佢

真•曱甴

個筒應該要坐十碌

跌得好奇怪喎冇人覺咩？

又衝出黎柒

失守防跣

畜龍：好彩蒙撚左面

多行不義

你地唔準咁樣笑毅進仔

有請小鳳姐

真.人又廢又要威

not速龍， is畜生

用開四隻腳行路係咁上下

塊地咁硬 嚴重傷害速龍個屎忽 拉得

後面班狗會唔會笑埋一份

下個就到佢地

精英?

屌
叫左你咪撚扮人架啦
用返四隻腳行啦畜牲

告個筒襲警

告你襲警

唔好搞我後面

Break dance

屌 後邊成班本身有講有笑咁之後企係到o晒嘴望住

笑到我gap gap 聲

平時應該跳開break dance

有冇跌低做掌上壓幅gif 圖

笑到停唔撚到

笑撚死

[突發] 屯門公園阿伯做咗速龍!!

仲有好多

BB有冇跌親呀?

跳break dance ?

畜龍咪撚呃工傷啊

人地跳緊Breaking啫

Newton’s third law

希望個筒冇事

笑完就好啦
不推文啦

雪糕筒一定好傷

呀SIR，小心地滑呀

笑左我成個鐘

柒

勝利既係.....雪糕筒選手！

武警同志今日第一次踏足香港
唔完美，可接受，要改善

雪糕筒將被通緝

笑左

戇撚鳩

身手敏捷

腳就

好彩附近冇街坊 唔係又襲警了

雪糕筒襲警

好撚柒

消防踢野同黑警踢野差咁遠

有四隻腳都企唔穩,點做狗

諗起泰利歐聯決賽當年球12碼

喂，雪糕筒襲警

係咪對鞋有弱點

唔好推得唔得？

正式的消防

正式的速龍

笑笑小電影

手掌落地
好危險

發軟蹄

似flop

佢心諗，一撚定係炸彈

已經唔係第一次講
畜龍弱點可能係對鞋防滑到

同個雪糕筒鬥快落地？

其實咁樣俾球證見到係咪可以補射？

...................

呀sir break dance好撚型呀

多行不義就會撞鬼

單刀橫傳

跳開breaking

咁樣行路咪岩囉

Jeng

弱智狗

笑到仆街

咪推呢啲野

可以phy堂拎黎做教材教重心。

一定係個筒襲警啦

睇左廿幾次仲笑緊

好勁既後坐力

[/quote][quote]

D色水好似影到好舊咁

跳緊break dance 姐

撞啊

好撚型
大腳抽射

好撚柒啊，屌你老母

好撚好笑呀
屌你

NOW 兩個畫面，睇到哂對比
一邊福建佬倒油想放火，拉人唔洗上手扣索帶，仲可以用盾遮面
另一邊手足畀狗打到成面血，狂憾頭落地，零距離狂噴胡椒噴霧

易失重心

好型

反物理定律

真係好撚型囉. 吊柒他

勝負已分

治癒圖必推

返返去平時行路姿勢啫
大家唔好笑

小心地滑

真係成隻犬咁

毅進仔 人又廢又要威

：點解個筒會反擊

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

屌 7到

想見到更多依d畫面

有鬼作怪

街舞

CLS

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

笑到瀨屎

咁真係好笑呀嘛

難以想像呢d人係飛虎隊
定係一直以黎俾人神化左？

佢咁落地隻左手手腕應該傷到仆街

其實係咪得我一個覺得佢地係比犧牲左自己性命既手足，義士 整鳩佢地kick跌班仆街

成日睇到啲gif 都係佢地左腳kick 右腳達落地 仆到應一應

帶埋隻速龍上獅子山山頂

成碌柒咁

唔知點解成日仆街

牠

CanCan 都識跳

雪糕桶襲警, 拉去新屋嶺

好撚柒呀屌你老母

好想知佢有無整親 好似好痛

好撚覺

？？？？

好仔唔當差, 當差正仆街

短短幾秒證明佢哋套gear好重/ 重心喺背脊
或者鞋底唔夠grip
重心稍微向後都會失平衡
促使佢哋平時鐘意向前撲跌手足

前線手足發夢時可考慮以下方法
1. 直線加速之後急速Z字轉向跑走
2. 面對面硬碰時要貼近佢上半身推跌佢
3. 過橋抽板撤離時增加地面濕滑程度

好仔唔當差……

雪糕筒今次大鑊鳥，襲警罪

阿Sir跳舞唔使你教

堅係 佢擺明踢完後被嚇到

唔習慣兩隻腳行路

你識閪咩，腳風勁得滯kick到自己

唔係好笑得出 佢地其實0損失

Push.

好撚型型到盡頭添
今次邊個搞佢後面搞到佢仆街

唔怪得佢地成日覺得示威者反抗/不合作啦
人地可能郁都無郁

Dllm 柒撚過隻蟹 屌

唔好笑
咁跌一跌可能冇仔生

威到

有鬼
捉鬼大會

做乜撚野 沖出黎柒

半夜笑到震晒

謝拉特？